有冇巴打可以翻譯下 余與汝 遇於雨 篇文

其實成篇點解?

余與汝 遇於雨 汝語余 於雨餘

於汝寓 汝娛余 汝予乳 予余娛

余預羽 羽娛乳 娛乳餘 汝如雨

余御汝 如魚愉 御汝餘 愈譽余

中學未畢業?

甜故黎?

我同你 相遇喺雨天 你同我講 落完雨之後
喺你屋 你俾我玩 你提供乳房 俾我玩
我預備定羽毛 掃你乳房 玩完乳房 你濕到好似落完雨咁
我騎你 你好似魚咁快樂 騎你之餘 你仲讚我

中學雞

我與你 差一些 永遠一起